一邊計時一邊殺人《The Equalizer 2》預告

今集唔做五金佬

係喎
唔用五金三行做武器真係扣分位

某某鉛筆就可以殺人
用五金好似削左啲，key card算啦

上集好似係家品店五金部店員？